天氣一凍 就會有寂莫嘅感覺

有無人都係咁

無人會理自己

我都好寂莫

好凍！攬住我

凍唔凍都冇人理😢

天氣熱同凍都係咁寂莫

好正喎而種感覺
咁涷天氣喺海皮行嗰種寂寞感

之前聖誕同女神出街
呢家一到冬天就好寂莫

True

Blue blue

不要再說了

半夜行返屋企 好凍好凍好凍 啲風吹到入心

認同！
天氣一凍就易有愁緒、覺得寂寞，諗起去旅行既感覺